[求共識] 宜家俾d曱甴標題搞到好混亂

宜家見到d人話曱甴點點點 究竟講緊手足定講緊黑警 好難分呀 一陣又誤會左自己手足就唔好啦

明顯係講黑警

真係智撚障，班人特登攪亂自己

點解你會覺得曱甴係手足

Good afternoon Sir!

你咁簡單都分唔到
邊個智障啲？

习曱甴，曱甴sir

死曱甴=黑警

你自己get錯我講乜？諗清楚先啦

你幾可疑下

睇都唔撚睇清楚一野pan埋黎，你做乜尻呀？

搞咩吖曱sir

甴大大